有無人男朋友一射完就話眼訓？

當我係咩
屌完就訓

正常架喎

下次你屌佢先囉

咁你咪屌返佢 大家都眼訓囉

chok足成個幾鐘咪話唔疲累

正常啦 如果唔係點解啲人唔係日頭扑野 驚影響工作效率

好出奇咩 我砌砌下眼訓添啦

我諗起地產妹條仔🤤

所以返工前條女比我任啪我都會諗諗先

你射返落佢塊面咪唔眼訓囉

same
尿都唔屙就訓😂

屌返佢囉

我自己真係射完之後極速冇哂精神同體力

我男朋友射完就訓覺
我就射完好精神

岸鳩

真係勁狗囉
同我挽多陣都唔得屌

Gay

日尻日扮女人 真係咁尻過癮？

下次同佢講

屌你老味，等我射完先瞓啦！！！

一齊射之後咪一齊訓囉

有冇人男朋友射完唔眼訓

我係相反 條女做完之後秒速訓到gur gur聲
就算唔陪我傾下計都唔好嘈到我訓唔返啦

挽你老母